蕭生：北京四面樹敵終自取滅亡？？

信多次 好唔好呀 多謝大家

又燈

習近平：多謝燒山

其實蕭生識唔識得用自己個技能

咪燈，呢d袁爸爸講就夠

袁爸爸真係高老蕭幾班

屌出少句聲啦

分析就一流，預測呢...算了

靜.............